入黎擺低幾首你覺得係得初音先唱得好聽既歌

白雪女王

冇人理

拋D

有冇人呀喂

其實冇 所有歌都係真人唱 好聽D

Odd and ends

唔存在真人唱得好聽啲嘅初音歌

正喎

Melt
Rolling girl
From Y to Y

禾仲未搵到一個翻唱可以超越到PP調既闇音

千本櫻

駁唔到

1/6

咁消失呢

識貨
歌詞好正